就算點早訓 起身返工都係唔夠訓

我6點半起身返工
有時玩手機耐左，十一點半先訓抵我眼訓

好喇我十一點前上床訓喇，屌又係眼訓到仆街起身

尋日我決定十點上床訓，訓8個幾鐘，起身都係好撚眼訓

問題應該係唔想返工

打少啲丁

合理

因為你唔係6點訓

返咩工

地盤呀